罷食最高境界就係鋪都無地方開

你試下連人地執粒都唔放過 所有藍店執粒後
原址重開既鋪（除黃店）都唔幫趁

你係業主仲敢唔敢租比班藍店開鋪？

業主邊會理，佢係咪都有租收。

已經開始有業主驚 希望大家殺一警百
原址照罷 無人可以再租比藍店做

你諗下如果上手係藍 有人照罷食既你敢唔敢租？
無人租咪跌價 業主會唔驚？

咪能做on9野搞著d唔關事既人啦